中學真係識女嘅最好地方

發覺自己中學原咗後都冇再點識到新嘅女仔，識到果啲大部分都係有仔，冇仔果啲都係好豬 。好想返到中學果時 ，黎緊出到黎做嘢肯定仲識唔到 。到底大家係點識新女

放棄吧

中學都識唔到女阿=.=